% !TEX TS-program = XeLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%	大连理工大学硕士论文 XeLaTeX 模版 —— 致谢文件 acknowledgements.tex
%	版本：0.71
%	最后更新：2010.12.22
%	修改者：Yuri (E-mail: yuri_1985@163.com)
%	编译环境：Ubuntu 10.04 + TeXLive 2010 + TeXworks
%             Windows XP SP3 + CTeXLive 2009 + WinEdt 5.6
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter*{\hfill 致　　谢 \hfill}
\addcontentsline{toc}{chapter}{致　　谢}

研究生生涯匆匆而过，转眼之间我即将告别求学生涯。在教研室度过的六百多个日夜里，有痛苦也有欢乐，但最多的，还是在项目不断出错时的无奈与迷茫。感谢我的导师，徐胜利副教授，在项目中给我全力支持，在生活中帮我指点迷津，在我怠惰时给我鞭策，让我不断前行。

感谢我的室友，我最好的朋友们，徐刚，阚一鸣，张博伦，是你们的陪伴让我不再孤单；感谢我的师兄师弟们，钟少伟，张锦，彭鑫，郭正，王福民，张晓光，金婷婷，祝你们前程似锦，大展宏图；还要感谢孙涛老师和谢胤师弟，感谢你们在关键时刻给我提供的帮助。最后还要感谢我的父母，是你们教会我对知识的热爱，让我走到今天。

抬首远眺，遥望山之所在，思其本名。感谢你们，助我砥砺前行。


